鄭錦滿(滿仔)當日如果唔係加入熱血公民，今日會去到咩高度？

當年佢係拆大台第一人 知名度仲高過梁天琦 黃台仰

加入咗熱血公民後越撈越唔掂 無論做啲咩 係啱係錯都好 都係比人笑(eg圖書館戰爭，選立會，爬渠救手足)
好多人對佢嘅印象就係食女同熱狗 而唔理佢所做嘅工作

忽發其想 佢當年如果唔係做咗熱狗 今日會唔會有可能同天琦 之鋒等人係同一個高度呢？

乞衣

墳頭草高度應該有米5

狗公

理性討論

咁佢地辦一役。。。。起曬朵真定假

如果佢唔做政治家而走去賣大雞樂
今日大雞樂就係香港人嘅米奇老鼠

冇料冇政治智慧既人去都邊係一樣

諗返起當年條柒頭上電視柒到出汁

強烈支持熱普城進攻人大代表！！